一句到尾 Dryers 定 Haagen-Dazs

Dryers
哈根大師

推

雀巢

阿波羅

明治

你都揀咗啦
Dreyer's 你漏個e

高手

食開蒙牛

哈根大師

移動豬？

睇味道
曲奇 杏仁 石板街 dreyers
雲尼拿 朱古力 movenpick
其他味都係哈大

唔太多人食雪糕

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

Pish

多方思考

movenpick

來來去去果幾款

你當movenpick 死嫁？